今日蔡英文教你英文：Comment

蔡英文Facebook：

Comment是一個常在新聞英文中出現的詞彙，提供例句給各位同學參考：

🔺名詞的用法：
President Tsai Ing-wen rejects Beijing leader’s unfriendly comments.
蔡英文總統拒絕北京領導人不友善的言論。

🔺動詞的用法：
As there is no censorship in Taiwan, Brother Caramel can freely comment on public affairs.
台灣沒有審查制度，焦糖哥哥可以自由地評論各種公共議題。

這樣大家都學會了嗎？

#言論自由
#跟英文一起學英文

No comment.

幾大量

畀著Chi-Na維尼熊

間學校應該剷平咗

要抽水都學下點抽啦
好尷尬

老師小氣辱罵
總統大方回應

Comment allez-vous?

child登仔
批評抽水抽得差都要負評

邊個位尷尬?

個抽水十足啲老細以為自己度到個好punchline
問啲下屬自己噉講幽唔幽默咁老尷
梁振英放隻老母西喺枱之流

Link?

好似梁振英放隻老母西喺枱噉
懶大方嘅小朋友遊戲
尷尬在人地攻擊佢關我地撚事
公眾唔會有共鳴
係就抽啲國際大事，支那有咩醜事或者自己嘅功積啦
參考下香港啲領事館，德國駐香港領事館就識嘢啦
都唔要求你去到陶傑嘅水準

我明
維尼最幽默

見到佢啲comment 就真係尷尬啦

係囉唔知邊個child呢，
焗住人正評? 無正皮個心囉囉亂?

好型

sb cai ying wen

留意返：
蔡英文總統，同北京領導人習近平
關系幾微妙